香港未出發網頁！

留左言，似乎會簡過先會比你show出黎！

呢o的維穩網站點會畀你自由發言

又用幾多錢整出黎

輸入個輸字係簡體

咪又係比錢搵支那人整

千祈唔好幫佢做壓測

你都傻既 寫網頁個時包埋D留言嫁啦

香港再出發去支那

我太單純鳥